睇返林夕既鏗鏘說訪問好撚唏噓

佢話寫詞係佢既第一生命
上台講野前就知道講完可能冇左填詞既工作
但佢唔可以唔發聲就違背左初心

再睇返陳生.....

靈魂若變賣了

推

你個名
有冇心痛

拎個文人同偽人比？
沾污夕爺

唏噓既係夕爺將最好既詞俾千嬅同eason
係為左透過佢地把口發聲
但兩個就走去奶共，發聲支持新疆棉

真

香港樂壇後繼無人

而家仲日日聽緊哥哥嘅歌，好多都係林夕填詞
係咪我下半世都只可以聽舊歌

講左d 咩？

個訪問一個鐘,好難整合晒，上youtube search 林夕鏗鏘說應該有
俾下view數支持下rthk